{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 누볼라풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴で入室できる場所と入室をお断りする場所がありますので、この点に注意してください。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間に従ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止されており、個人的に持ち帰ったグリル、炭、電気/電熱器具なども持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、プール(温水/ぬるま湯)、カフェ、そして朝食サービスを提供しています。 スパは15時から自由にご利用いただけますし、お客様の動線を考慮して個別スパもございます。 バーベキュー場ではバーベキューグリルのレンタルが可能で、個人の火器の持ち込みは禁止されています。 各客室には個人プールがあり、24時間自動的に循環して最高の水質を誇ります。 プール利用の際は注意事項を守ってください。 カフェはヌボラカフェで、お客様のための飲み物を提供しています。 周辺の観光地としては統一展望台、清澗亭、三浦海水浴場、陳富嶺渓谷、華厳寺、束草中央市場があります。 ペンション内のサービスとしては、ホテル級アメニティを提供するものもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴で入室できる場所と入室をお断りする場所がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間に従ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にあります。また、これによる損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理について制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止されており、個人的に持ち帰ったグリル、炭、電気/電熱器具なども持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為や違法行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている施設やサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、プール(温水/ぬるま湯)、カフェ、そして朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "スパは15時から自由にご利用いただけます。また、お客様の動線を考慮して個別スパもございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルが可能です。個人の火器の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、各客室には個人プールがあります。24時間自動的に循環して最高の水質を保っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては統一展望台、清澗亭、三浦海水浴場、陳富嶺渓谷、華厳寺、束草中央市場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のサービスとしては、ホテル級アメニティを提供するものもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 691
    }
}